金田一畫到37歲,咁柯南升左班未?

講真柯南我都追成900話,之後頂唔順